平安夜有咩節目好

只有待佢同屋企食完大餐後先有得見面,
無得扑野,目前想濕吻都唔俾

佢O幾

唔明

Book左staycation
留係房大戰到天光

飲野然後du 西

O 係代表緊佢個閪
後邊個數字係直徑 cm做單位
例如o3姐係佢個閪直徑3cm
比人抽插得越多個數字自然越大

聖誕買花唔知有咩選擇呢